\thispagestyle{empty}

\begin{center}
САНКТ-ПЕТЕРБУРГСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ\par
ПОЛИТЕХНИЧЕСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ\par 
\par
\end{center}

\vspace{20mm}

\vspace{30mm}
\begin{center}
{\large МАГИСТЕРСКАЯ ДИССЕРТАЦИЯ}
\end{center}

\vspace{5mm}
\begin{center}
{\bf \large Разработка алгоритма управления автомобиля для маневра перестроение
\par}

\vspace{10mm}
{%\small
НАПРАВЛЕНИЕ 220400~---
<<Управление в технических системах>>

%\small
МАГИСТЕРСКАЯ ПРОГРАММА 220400.62.16~---
<<Автоматизация технологических процессов и производств>>
}
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{center}
Выполнил студент гр. 63503/12 Знаменский К.\,В.

Научный руководитель: к.т.н., доц. Егоров Ю.\,Н.

Научный консультант: асс. Нечаев П.\,А.

\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{center}
{Санкт-Петербург -- 2014}
\end{center}

\newpage